睇中醫真係好神奇

把下我脈, 睇睇手掌, 伸下條利
就執左幾劑藥比你, 又話你腎虛

我忍唔住咁快見完醫生, 事關真係病到嘔彩
問佢屋企有食呢隻野, 問佢有無用
佢搖搖頭 無直接答 最後up左某D中醫既terms
然後又搖搖頭

呢筆債，佢哋一定要還。

唔係好明第2段
但中醫真係好work
之前半個月黎一次m 維持左半年
又係話我腎虛
食左一個月中藥變番準

絲兄, 我又係腎虛

有中醫名嗎？

我唔明，點解你咁懷疑中醫仲會去睇。

首選：深圳寶安純中醫治療醫院
深圳方亮
澳門呂澤康
次選：香港林振邦
三選：香港許山山
樓主睇過至少20個中醫

中醫眼中 個肝同粒腎夠勁 就連愛滋病都好得返

潮文？

請問邊位中醫？

食西藥都可以m變準，好多中醫都其實係用西藥，扮洒係中藥～ 尤其是依家好多都係沖藥粉飲

係馬鞍山 你想睇？不過中醫都係人夾人

係呀！睇左好多中醫都未揾到個覺得有效既 :(

我個醫師係開藥材比我自己煲
不過個陣飲中藥飲到正常番之後 d腳趾就變左紫色
保持良好作息兩個月先變番正常顏色
但宜家過左成一年 經期都仲係好準時

我都想睇呀～
但佢會唔會開藥粉？
我無時間自己煲呀

遇過最神奇
手臂大約淤8cm*4cm橢圓形，半個月都唔散淤(keep住紫色)
比中醫針左一針隔日即刻散左9成
雖然無圖

頌安商場1樓 嘉華中西藥行 759隔離
梁醫師 （男）
夜晚7點後佢先係度
好似有得代你煲 但冇得開藥粉

無辦法 我煲左成個幾月
絲打好番記得好好照顧自己
身子壞左想養番好 好麻煩

剩係生濕疹睇過...食左一個月就無再生過 之前年年睇西醫

唔該哂

唔使客氣 希望幫到你

唔使客氣

把脈其實係真心診斷到
例如我前兩日病到仆街，
尺脈嘅脈象係明顯弱
今日好返少少就變中間強度
有興趣可以睇下個blog

歷史角度思考科學醫學

中醫同西醫唔同的地方係
中醫源自古中國
皇帝年代，君主和高官絕對有生殺權
你醫唔到佢，除時要你死
班學者先要把醫學變到神神化化野黎保命。
民國一到，開始都轉晒西醫，中醫開始就out。

當然搞左幾千年，都有返少少料到，所以好多時都好有效，但就無咩科學根據。其實係表面無咩科學根據，內裏都有。因為古人要保命，無辦法。